藍奕邦 - 六月

作詞：藍奕邦
作曲：藍奕邦
編曲：藍奕邦/李漢金

別 恨自己生於這悲情世代 怎麼永垂不朽 轉眼亦已不再
像 六月天空都會忽然飛霜 把它當 美景仔細慢嘗

慘 偏偏醉人漂亮 偏偏歎為觀止 哀傷偏要是最博得俗世讚賞
淚光閃得明亮 亦可教人欣賞 勝過自彈自唱

我對天 高聲一再呼喊 從無回覆一下
也許衪根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需念掛
愛不到我就算吧 難道你們都感到害怕

想 天天笑容燦爛 可惜世情冷酷 當中喜與怒樂與哀未到我揀
萬種悲歡離合 逐一化為灰燼 連同白雪花遍地瀰漫

我對天 高聲一再呼喊 從無回覆一下
也許衪根本當凡人是個笑話
淚滴變成飛花 人們無需念掛
抱不起我亦能抱著雪花

我也想 今生不再哭泣 樣樣事都不怕
也許先要把最殘酷視作笑話
淚亦變成飛花 人們無需驚訝
再多悲壯亦能笑一笑吧 唯願我從此不再害怕

頭條新聞有一集用呢隻歌
個集好好睇

好似係71之後個集
睇到由頭喊到落尾

勁過催淚彈
播返好多議案都喺好多人反對下通過左

呢集

係, 一路聽, 個心就好沈重
個集既剪片應該加工

勁過所謂嘅催淚彈10000倍

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call